十連

1

2

3

4

連你老母咩

走呀你地

咪撚再玩啦，屌你老母

唔明有咩咁好玩

小學雞